（賣女）賣figure 唔岩都睇下

全部都好新
有性趣add 我tg AoiEir

有冇精係上面

全部好新 開左就放入箱

有精經貴啲

無telegram
想問kotori幾錢？

我絲打

有冇line

5蚊買哂佢

無精 不了

到時出黎交收咪知囉

黑貓點賣?

有冇西汁

無隻岩，不過幫推

冇tg可以add我line

樓主搵個妹出黎交收

我真絲

想買樓主D精

繼續吹.jpg

唔敢買

me2

見到樓豬Post標題我第一時間上淘寶淘番支紫外線打算用黎check精，再沖入黎睇下有邊隻囡岩，結果樓豬話自己係女

D figure無精都敢拎出黎賣，痴撚線樓主

個ac唔係巴打嘅咩

男人老狗 玩呢d

無精既...中伏

真絲受溝？
做我女友我買哂佢

出到黎大肥婆你仲食唔食

$10000連埋箱

10000蚊買到個女友

梓喵點賣？幾大隻

好撚毒，不了

邊隻？中間果隻？

人生中第一隻Figure終於經絲打入手
放心 我一定會好好對佢
俺妹係我嘅入坑作 而黑貓亦係我最鐘意嘅角色
難得絲打肯平少少放俾我 我一定會好好咁對佢
另外 其實絲打仲有大量存貨 大家TG佢問下啦

有冇藍井賣

之前好似見過樓豬係交友post搵女

女都可以搵女的

藍井唔賣

假膠
收到風你係gay

聽日同個巴打交收完咪知

樓豬仲有咩figure賣

毒

土人岩唔岩

有冇有沢ゆい寫真賣？

有冇智乃

果幾隻桐乃要幾銀

比錢約你出黎交收但唔要figure ok?

有但唔賣 sorry

搵ptgf 請上IG thank

.......

呢隻岩唔岩

不了

簽名cd 1000$
我肯賣都唔會有人買啦

明挑機

見你一面only

Gay或者係真絲先好 起碼我知道隻黑貓真係無精
Btw同絲打收的確安心好多 至少諗落覺得女仔人家唔會粗手粗腳咁對待Figure

幫手推下post姐 當我冇講過

第一張圖中間隻雞幾大隻同幾錢？

可唔可以用LiSA碟同你一隻藍并碟

換

小鳥1/7 價錢可收傾傾

想買箱都可以 係日本買的

有咩土人賣

御坂妹 /島風 /成set lovelive

順便借post問
有冇人啱智代

狂三 / 絲乃

我要saber

樓主唔係有米仔黎咩…做嘜要賣老婆

為變性手術籌旗

我窮人 邊個老屈我有米

得上面果d?

係
仲有部分lovelive產品

咁多張相都冇反射自爆

變性手術要幾錢, 藍井巴? 我支助你少少, 變左比我屌ok?

有興趣，不過想知價錢範圍大約幾多，窮撚

希望700 800左右

我想知黑貓同埋桐乃幾錢

個箱好似幾好

有無小忍？

和服 add 我Tg/line傾

我想要箱

仲有冇其他figure

個箱我訂做左差唔多3千
有興趣都可以傾傾

係得咁多
仲有小量lovelive 產品

Ok!

tg 傾一傾ok?

ok

有冇figma

冇 冇玩開figma

賣雞

5蚊隻 制唔制

第四幅個個仲有無?

sorry 巴打
隻小鳩賣左喇
依隻限量野

sad到喊

普通版都好搶手
依隻我都係之前日本買 勁搶手

推

島風放幾多

巴打add我TG傾 土人可平 因為盒有啲殘

有幾張相反光自爆呀

邊張呀

嚇下佢咋

2手仲要700

Maki點賣

add我tg/ line傾

我反而想問下個有燈既盒賣唔賣

所有桐乃幾錢
mo line

岩價都儲諗下賣

冇TG冇LINE

賣埋呢個箱
依個箱係日本買的

屌，又話絲，呃鳩我

真絲冇呃

Rich

rich唔洗賣女啦

pmed

唔見啵

岩岩同樓主交收左
肥仔黎

老屈我 都未交收

油頭油面肥仔

都未交收

好毒有冇龍珠

冇

推一推

箱 howmuch

話樓主係油頭肥絲嘅全部錯鳩哂
利申，見到樓主嗰陣真係唔敢相信連登有絲打 仲靚到咁

tg/line pm me

我肥毒黎 唔好亂講

冇tg 冇line ...得 twitter whatsapp

真心讚你靚
利申，無其他意思

各位動物台手足唔好再屈我油頭肥仔毒撚呀

個箱我訂做左接近3000左右
76長x26闊x 30高cm

話說 約左絲打交收之後都覺得又睇動漫又上高登應該都係肥婆毒絲黎
當時認為只要隻Figure嘅上一手只要唔係暗瘡油頭肥婆已經好滿足
點知交收嗰陣出現嘅係一個gfable到爆嘅女仔 當時真係紅都面哂

3000$?

yes...
因為訂做+有燈
咁我賣緊係唔會賣返原價

我賣Figure姐

我想買。。。

賣藍井親筆簽名海報比你 第二個都唔賣...
$6000

我想見樓主一面 幾錢

咁幾＄

你打算出幾錢 睇下岩唔岩價
同埋個箱好重 拎唔到好遠

你直接講幾錢 唔識開價

g

有冇saber

1500-2000

對隻小鳩有興趣...但冇精液感覺上差左少少

屌 賣左好撚嬲

依隻小鳩好難搵

自爆?

黑貓仲有冇

冇哂喇

樓主真名上lihkg 仲要識中文

休養緊 正在學習中文
所以好得閒

藍井用真名上連登冇人信

絲打有冇keep盒？

有

鳥alter打算放幾多

你開個價黎
add me tg 傾

樓主sheshe黎？

樓主係女我切

我賣figure 男定女都冇關係

巴打係咪要小鳩
比個巴打放左飛機
小鳩未賣 有巴打要既tg我

未賣

哇小鳩真係好鳩下喎～

搞事

樓樓上做乜鳩

幫樓主鳩推個post啫

第一張圖 有結他梓喵 點賣
樓主可唔以加多張近照 想睇清楚啲

add me tg/line 傾

絲打仲有咩未賣

一對和服 黑貓都賣哂 仲有小鳩都賣左

到底小鳩賣左未

賣左了

點解賣女 要脫毒？？

專心藍井

How much

通常玩figure d女都係索 但係有點毒
建議巴打們快d約絲打交收

pm me tg

岩岩交收完 真絲好靚

偽毒可恥

真毒

點解巴/絲打突然間會賣女，係無錢定受左咩刺激？

有冇精

有精加多100收

要專心等候藍井復出

真姬點賣?

pm me tg/line傾

男人老狗買埋堆figure射哂精跟住話自己係絲打

笑而不語

做手術

唔好踢爆我

Yes 夾啲黎

咁佢起碼都肯扮下係絲打嘅
利申，其實知你係巴打

gay

樓主D土人放曬未

放左部分

LiSa 粉又黎搞事

究竟樓豬係男定係女 我望唔透

LiSA呀

靚女黎

唔復出既話呢個係咪樓主動物台告别post

閘住

有撚嘅囡囡

ok我自貼

有冇我呀

絲打玩左幾年figure

4/5年左右

有藍井都可以照顧佢地姐

一心不能多用
仲有好多新figure出想買 都冇位放

仲有因為要誠心祝福藍井早日康復
所以要賣哂啲figure 以表誠意

樓豬油頭毒撚
要快d番去check下盒野有冇精

sorry囉

樓主中間隻alter小鳥賣咗未？

未 add我tg

幫推
利申：狗公

幫推

油頭毒撚

冇圖冇真相

聽講樓豬係靚既毒女

上面自貼左啦

樓主喺日本點樣交收？

我即日來回

男人老狗唔玩呢d 玩邊d?

agger

耳機

呀叔先玩呢d野

你

樓主好慘
見到有個賣ultra boost既post比人屌到仆街
依家樓主正正常常賣野都要比連登仔玩

小妹我用緊潮流指標se215

仲有咩？

冇玩 我都賣得出幾件了

maki
桐乃

仲有企起度彈結他梓貓

我用緊iphone送果個
啲聲幾好

玩耳機連cm都無一對唔驚比人笑咩？

早排佢先整完
脷伸:用緊公廁LS200

自拍

我仲用緊iphone+iphone耳機聽歌
LiSA粉係Rich啲

pow生個子gp好多335持有者

335好撚難聽

推推

男人老狗玩呢d,醜唔撚醜

唔認同你